lihkg依家要既係高質用戶既支持，就好似講故台既作者

希望見到三哥果d 係到出文